琴日中午叫左個餐蛋飯食,比人恥笑

係茶記叫左個餐蛋飯,跟住對面有兩個人搭檯
兩個係度諗食乜,其中一個想叫餐蛋飯,另一個就屌鬼佢,最on9就係食餐蛋飯
自己整好過啦咁,咁就冇叫
之後茶仔就放左碟餐蛋飯係我面前
我望下對面,佢又冇左我兩眼
之後就沈默左

人地冇心恥笑你嘅

啱啱食完餐蛋飯先睇到你依個post

笑撚死

我係你就成程一路食飯一路望實佢地，
等佢地唔敢講抬起頭食飯

諗起中大CC can 特價飯

琴日我見碟嘢嚟已經知衰
不過冇諗過你會一早叫咗
希望你唔好介意

係
食過正既餐蛋飯
美食黎
但多數茶記既係餐肉都冇咩鮮色 霉霉地既餐肉咬落好似咬膠咁

愈簡單既野愈撚難整呀, 茶記d 太陽蛋, 脆邊, 加甜鼓油

茶記脆脆地都叫個楊洲炒飯啊

餐蛋飯感覺真係好差

Location ?

餐蛋飯有水準好撚難

比班食開劣食既豬笑你都好正路

因為佢地連擺緊咩入口都唔撚知

太陽蛋脆邊，蛋黃要完整

餐肉要微燶，仲要唔可以太鹹，長城牌一定唔好食

仲有甜鼓油一定要靚

飯都好講究，太硬太軟都唔好食

加條生菜個Ｄ撚樣可以去死

茶記三寶飯先好食(餐腸蛋)
自己想食咩咪食囉,
食得開心就值啦

班on9都未見過大蛇屙屎，餐蛋飯先係最顯出師傅功架嘅嘢

飲啖水噴落店小二到

成日食喎，自己整唔到咁好食

諗到個晝面

叉燒？

人地講餐蛋你講咩叉蛋啫
話知你食神 9唔搭8

好reasonable

即該拍抬屌柒佢 再大叫你識條春咩

笑死

潛力潮文

俾個post搞到好想食餐蛋飯

又一新潮文

講餐蛋飯竟然無人提呢間野？！

好有畫面

如果係平既就無咩所謂，果d 收你40幾$既 真係番去食好過

問題係餐廳既餐蛋飯無咁好食

太興?

餐肉厚切外脆內軟
濃邊太陽蛋
豉油汁
絲苗白飯
諗起都想食

咪係，整到咁好就話啫，整唔到咪求戀期煎鳩熱俾你食
試過一間叫濕炒牛河，佢夠膽死蒸熱啲河粉跟住淋啲欠汁加牛肉 就算

孖沙街果間都幾好食

邊度嚟?

樓上話咩餐蛋飯好講究 冇錯間餐廳整到咪係囉
整唔到咪比人恥笑幾廿蚊食餐蛋飯囉

用3,40蚊食餐蛋飯真係幾on9

捉住個送飯佬話你落錯單wow

條送飯佬話無落錯，你補返句邊有人係茶記食餐蛋飯

帶飯算啦，我舊公司搵緊2,3萬個班都係帶飯,又平又唔洗睇人地食咩